海水珊瑚討論區

4, 5 年前玩開，係近排先開返個缸
回坑幾個月， 宜家d野貴到痴撚左線，好彩揾個fd 批發開越南印野黎， 痴小小黎玩
有冇人玩緊？？？

曾經好想玩

靚係好靚

但成座山咁多儀器又水冷機

無位無錢玩唔起

3尺缸lm

平有平玩， 收2手

有冇圖，想識返d珊瑚巴， 以前識個班全部係廢老藍到仆街

新手都唔緊要， 想玩我都可以批d珊瑚返黎， 魚街d野貴到仆街

平野?

越南印尼

師兄我有興趣

我諗緊開唔開返個交流gp出黎， 以前d gp好多廢藍老

終於有人講RT lm 交流下

但係好似冇人玩

ching 開心share 下

有興趣就留tg, 我返左貨就揾你地啦， 黎緊星期4,5 應該有貨啦， 大約都係八字腦， 啫喱腦， 豬腰火柴個d, 寶石花我等擴缸先入， 準備開多套缸玩sps